（突發)景林村黑警扮大廈保安

岩岩返屋企 咁岩正門有三個散仔 大堂保安明明係平時個阿姐 變咗個平頭 三十幾 右耳帶住耳機 仲要主動講hello 我百份百肯定係黑警 各位手足小心

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

過去問佢係咪警察喬裝 ? 唔答就當係 , 係就 call 街坊

岩岩都有絲打開post講

係咪生果嗰棟？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

想知有咩可以做⋯⋯

拍片，問佢哋係唔係警察

岩岩返到 正常無事

利申 村尾

有無人一齊

組隊，拍片，懷疑佢扮食蕉，問拎保安證睇下

究竟點解淨係揀一棟嘅呢

等緊組隊中

咩樓？ 利申邨民

生果

圖？

如果係講緊同一棟嘅話

我樓下都轉左保安，後生大隻

問佢管理公司電話，你話你要投訴樓上冷氣機漏水，廁所塞渠，走廊有污水之類既野，如果佢處理唔到就係狗

即刻去睇睇

問佢想唔想要利是

你而家去？

去逗下佢啦

嗯

問佢有無保安證，叫管理處黎。

影佢想老豆搵仔？

push

呢個ok

or 響樓上警鐘

呢個好

大家小心

Push, 出完街要換衫先好返屋企

街坊組隊落去

可以係黑衣人扮 叫佢show 保安證

要佢做真嘢就穿煲，一定唔想理

保安員當值唔用得耳機聽歌聽收音機。

27050502 打去管理處問下

得，換件衫落去

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

頭先已經有將軍澳手足報過料

唔理就要投訴佢，要求佢主管到場，即場投訴佢，問佢拎佢職員編號，再直接向管理公司投訴

拍片大大聲問佢係咪警察囉

咁唔得wo 呀豬呀狗都扮到保安 咁要保安黎做咩
不法之徒扮保安 記錄各住戶出入時間 咪好易爆格？
要佢出示保安證明啦 叫曬其他住戶一齊

可能真係後生做保安，我樓下都有

btw 都係要check check

唔好單拖
開定錄影/直播
萬事小心

推到有相

問下佢：
hi 係咪新嚟㗎？未見過你嘅？叫咩名呀？番咗幾多日呀？之前做開邊間㗎？咁後生就做保安嘅？以前做邊行呀？依家人工好唔好呀？番咩更呀？你住邊區呀？過嚟呢邊番工遠唔遠呀？暫時識咗幾多個新同事呀？有無見到阿邊個邊個呀？呢好撚懶成日瞓覺果個呢？...

返屋企前記得換晒衫，大廈前後門入密碼鎖前嘅位都加多咗兩個cctv喺天花到，一左一右，大家可以留意下

主動講HELLO
除左新年 有邊個真既食蕉會打招呼

推 唔止一個post

再深入啲就問佢一啲倒垃圾時間呀，管理處幾多號電話，管理費幾錢一呎，有無垃圾袋派呀？

影張相起底

Posted

你地兩位樓主駛唔駛相認?

CLS

打柒佢啦

等組隊去查問一下 中

回佢一句DLLM

仲有咩職業黑警無扮過...

可喬裝不同人士

街坊！

痴線

Push

點佢去巡樓先啦

hi

你咪回佢「hi 啊sir」

wtf？？

問佢，唔好等佢捉手足

某層樓壞燈/浸水, 叫去佢整

保安認唔到人就冇得入屋
住客認唔到保安應該點做

行過扮say hi 突然回頭問野 呀sir呀sir 睇佢有冇反應

後門有人放狗痾咗狗屎 執咗佢丫唔該

同佢講樓上有可疑人物
要保安上去睇睇

再推

影佢個狗樣啦

炒人

推到有live

相！

影相

邊座樓？
利申：街坊

Show 保安證

影佢相先la

咩樓，利申隔離邨民

樓下保安講HELLO, 一定有古怪

相？

影大頭

影樣? 真保安就唔怕影喇

換左街坊裝先落樓 最好拉埋老豆老母去

影呀，唔好害左手足

生果樓？
咁要去問下喎

push！

咁都得？

推阿

而家景楠保安日日都講hello

咩樓？ I'm 邨民

最尾嗰句話主動講hello, 肯定唔係樓下啲食蕉啦

我係隔離樓 9點番黎都係平時既保安

睇黎有目標

如自稱保安公司員工，要求出示員工証。

組

屌 講咁耐冇圖

如果查到佢冇保安牌嘅話係可以告鳩佢🌚

景松都有

落左去未

大堂嘆冷氣

group 埋一齊去問下

pish

Fact checked

白衫、2x-3x男士、右耳有耳機、咁多年都未見過

幫推

唔好再用依個豬樣得唔得？
好黑人憎 十足十emojis果啲🤔😄🤪

改用依個會好好多

中 同我見到一樣 個樣一定係警察樣

致香港黑狗的信[I want to play a game]

櫚樓樓下果個係平時既保安

我附近住 個保安仲係一個肥佬大叔

全名 景桃樓 所有人小心有狗

睇得出個身型，絕對唔簡單

推推推推推推

一樣

問佢哋有冇保安證

...
求撚其啦仲講依啲

推左咁多頁 , 問聲佢係咪差佬都咁撚難 ?

其實你住得嗰度
你街坊look落去問吓佢係乜水得咩

一齊落去？

住景林既手足 自己睇水

大堂保安無可能咁好禮貌！！！

我獨居絲
怯⋯⋯⋯sorrr

一定係 好專心睇cctv 應該睇人住幾樓

回佢總台calling

叫佢一聲阿sir睇下應唔應

掂

無留意過保安咩樣次次行到門口就撳掣比我入

推 大家小心

人地鐘意用咩係佢嘅事 做咩要限制人

右耳有白色耳機

推到圍佢出示保安證

點解要係將軍澳搞啲咁既野

轉自 TKO 公海

阿sir攬住頂帽？

睇佢身型
都知無可能係普通保安

睇得咁撚專心

係呀

𥄫個cctv𥄫到實一實

Pish

有一個奇怪既人入左保安室

老老實實真係好生面口

[img]圖片網址[/img]

組隊逗佢？

又喬裝DKLM

組隊一齊落？

搞清楚先 真係有後生做PT保安

[img]
圖片網址[/img]

問佢攞垃圾袋
試下佢

PUSH

好呀

我都未撚見到有屋邨保安會咁撚fit

組隊去

推！！！

逗一逗咪知真假囉

組隊

佢依家係保安室

垃圾袋太雞 未必試到

保安快去

可能係前排狗屋爆玻璃心有不忿想覆桌
開始監視所有景林疑似示威者嘅人
景林手足以後去發夢著普通衫落街，去其他地方先換，最好輕裝，同埋唔好太夜返，會俾人鎖定

問完po上將軍澳grp call街坊

快去睇

有冇得叫佢出黎

厚德撚表示樓下無換保安
唔止將軍澳 全港住户都要小心啲

FC 景楠應該Safe 係個老野

寶琳 冇啦啦點解要扮你樓下保安

有post
請大家應

岩，搵人不斷問佢野平時d看更好鍾意同人吹水

+1

陰招狗DLLM

要幫手，冇人係度

+2

景林無勇武 後生和理非 老野深藍 大量黑底

大力"錫"春袋驗明真身

晚晚同住客講hello果個？

夜晚唔係呀姐黎㗎咩？

你係咪真係外賣仔

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

景櫚保安室

嘩 佢拎住乜鳩？同平時狗拎帽個姿勢咁似

我可以講翻頭先大概10點
我翻翻屋企
一入大堂見到個保安唔同左人+有耳機
已經覺得唔正常
然後同期有人推貨入大堂，好似係送貨
但保安全程無問過佢係送貨去邊到

唔敢寫包單
但絕對同10點鳩叫有關係！

有無另外6棟既人同平時班保安係fd子？試下去R水吹睇下爆唔爆到料

係時候各區都開下業主大會

睇下佢個樣幾撚狗

呢排多左個新面口阿叔

佢係入面望緊啲唔知咩，似cctv

去撚下狗
：喂第一次見你喎

都唔係

又要知垃圾袋係邊
又要給印仔

最緊要名正言順

總之佢哋個調查方向係咁
爆完狗屋之後幾次都針對景林街坊
景林手足最好低調d

朋友第一身經歷

豬樣好得意喎

揚左就去管理處攪大佢不過公屋就唔易攪

會唔會比佢打㗎

前排仲見個呀姐係到瞓覺凌晨3-4點

唔係，多數是阿叔

問佢地係邊幢大廈都可能答唔到

咦？！你咪…我哥passing out個伙記

真？

10點鳩叫寶琳邨仲大聲啦
唔見佢哋換保安
爆狗屋單嘢佢哋一定搵人祭旗架
自己小心

笠頭

鄰近屋邨表示組隊會幫手

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

拉開戰線

有冇附近巴打 起門口貼返張告示
叫大家小心?

今晚景林好多人嗌喎

幫手推

未見過你嘅？ 新黎架？

咁唔好，要搵男陪你安全d
d警察依家痴左線

呢排多左個阿叔晚晚對住你笑同你say hello架

無喎 邨頭?

有無景桃巴打落去兜下佢

有咩野可以幫到手？ tg group?

聽到生果樓果邊同浩明好多人叫

唔係啊，我係話同佢講既對白咋

大嗌個啲無乜所謂，唔係重點
但係發夢時間前後有帶gear著black bloc出入大廈一定會比狗鎖定

聽唔到

呢幾日都係個新阿叔 每次都好有禮貌

連仔入 求del post

入黎幫手推到連仔del post
保障小朋友

唔係啊，我係話同佢講既對白咋

屋企有寵物我一早遺棄啦

去逗佢好過啦

去緊

一樣，
利申：南個座

一早打晒龍通
問管理處作用不大
直接chok隻犬搵破綻好過

死仆街狗仔

樓下好多街坊 從形態同談話,係警察

揾d媽媽級會貼合情境多d

same,係佢啦
留意下佢有無可疑
同埋我懷疑呢幾日早班有個勁生面口嘅女保安係狗乸扮，眼神勁兇狠

大嗌阿sir

影定相揾仔

Check 藍證

問佢 好生面口喎 上次有冇收利是
我見親生面口都睇吓保安證 以後行過打招呼都親切啲

太嗌呀SIR

好啱

好多手足圍緊管理處

浩明苑就有
其他都無

主動講hello

景桃樓一樣..又係有個戴耳機既男人做保安

景林要人

大廈四周有咩建築物？例如警局、示威區
係咪又有真·狙擊手

位置？

嘩

邊有屋邨保安要用耳機架 洗鬼咁先進咩

「「喂，樓上10樓大堂中間個打卡位俾人劃花左喎，你見唔見到！」

而大堂係從來都無打卡位

已落去問,管理處話係PARTTIME頂巡樓,亦拎保安證出黎,管理處應承今晚不會再安排此人出更

來自將軍澳tg group

個保安咩樣

過去逗下佢啦！

管理處開始多人

但感覺都仲係好唔安全喎

一睇就知係狗

推
小心

公海tg係咩

同佢講黑警死全家

係咪散左水???＿

未

第幾座？同埋後生定老

認同

點會無啦啦叫個part time收工呀
仲唔係身有屎

小心

仲要唔要人 要就黎

有無影/記低保安證個名

影cam中

業主立案法團呢？有冇睇牌照

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

推上去

有無講Salute Sir!

屌走未

PT保安會無啦啦影閉路？

好撚可疑

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

係咪當人傻架! Part乜time

圍佢

留名跟進

Part time仲叫佢即刻收工

Be careful ！

人唔夠多

咁樣絕對冇可能係partime

612 721 811 825

屌你老母真真正正既極權統治黎緊

屌 幾撚時死

仲有少量街坊圍緊

落樓la

景林邊到?

推到有其他居民見到

佢影緊cam但公海又話叫咗佢收工
姐係點？？？？？？？？？？？？

網上圖

好撚奇怪姐，如果果個係真partime，管理處冇理虧架
做咩無啦啦此地無銀，"應承今晚不會再安排此人出更"?

佢做乜鳩

好似話影返出面啲街坊

傻閪有樣睇

已fact check 有人問左佢第一日返工

景櫚有4,50人

景林開始多人

下 對住個cam影？？？？？？
有冇可能
身有屎俾人斷正咋掛

講你就要信咩

你真係會信？
而家已經冇咩可以保障到自己

係呀 第一日黎做spy都係第一日返工

嘩好唔妥

正解，你見邨內聚賭問題未解決過就知呢條邨唔簡單，我成日都話下面涼亭叫景林葡京，啲老坑賭到半夜都未收手

第一日返工就用電話影cctv?

個表情好似睇av 比老母發現咁

犯左個人私隱條例

單拖就唔好正面嘈，咁只會比人抄牌落黑名單追蹤
之前睇開亨利分析，可能又係劉副處長針對快閃落單既部署黎

真?

喂
正常點會唔知道用電話影CCTV片係大忌
想帶記錄走？

當然唔影得啦

差佬係唔會單獨行動
而正門有三個一齊

而家咩情況

保安阿姐都比佢串
保安話佢係雞頭搵返黎頂更
依家似係到鬥氣唔肯走
就算唔係狗都一定係藍絲

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

Help push

推！

有西貢區議員辦事處嘅人問佢係咪狗 狗唔答

想問下點解會有狗扮保安，依家返緊景林，有冇危險

721 811

個保安影返過黎既街坊！

手足匯報，廿分鐘都唔肯講「唔係警察」

狗又真係有樣睇

9成係狗啦
保安點可以影cctv

件衫同隔離既都唔同喎

有冇記者？
快過嚟直播

換衫先

睇個樣唔係咩好人！似警察！

咁順攤認？

巴絲留意定啲後樓梯位先 費事一陣恐龍衝入嚟咬人

TKO人俾料我地整合推上reddit

因為佢地冇得否認㗎嘛

保安話：我呢一刻唔係警察身份

好難唔認
點哂相
認咗仲可以推係上司命令俾老細拆

平時冇人頂巡樓，今日先有？

大大力推！！！
屌佢老母

推！警犬！

有無腦

有冇記者直播，冇記者街坊好危險

落單警犬.........仲要想搵料捉居民.........街坊諗諗佢

屌你老母置佳

COSPLAY緊第２份職業

佢件衫都同隔離個啲唔同

立場手指哥哥可能由荃灣返黎

將軍澳人有無tg group可以拉埋我關注下

問佢哩一刻係咪做緊警務行動
有冇保安證
佢咩名，職員編號之類係咩
幾時入職調過嚟

自膠

街坊拍片呀

問埋有冇另一份職業係警察

秘撈dllm

有live 未

急call記者

立場嚟緊

立場匡哥話依家去景林

搵鄺仔

好仆街
扮得一條就會扮第二條
趁而家圍梗索性揾索帶綁起佢先

立場哥哥飛uber過嚟 頂住！

立場匡哥live話call uber去景林

頂著！

佢話會返，但未必咁快
好似唔知等緊車定等緊雨細啲先

去屋村扮保安 有咩意圖

立場話佢call 車番黎

有冇人錄影 開直播呀

有冇街坊可以自己做住live頂住先?
上次黃埔都係咁

將軍澳又可以開波

快d 搵街坊開住直播先

立場哥剛收call去緊

立場話依家過去

影相搵仔

唔明點解果幢⋯唔通因爲有兒童之家？

0030 有市民表示將軍澳景林有狗扮保安，聲稱保安室要人。

留名live

頭先個閃電好似核爆咁

on9 仲成世界？

錄影！錄低！
開直播！

Cls

假保安聲稱其名字為「李海鷹」，麻煩手足起底

721811

警察可以光明正大秘撈

開live

係咪公屋
係公屋問佢拎垃圾袋

開live la

有冇人可以放枝引雷針係佢頭頂

仆你個街閃電閃到咁勁都劈唔到一隻狗真係天冇眼

問管理處拎佢d 資料...再唔係夾佢拎張身份證出黎

有冇tko公海gp or channel

Push
街坊又無教好瞓
辛苦晒

push-！

落單警

唔可以咁樣影
內部一定有指引

保安證呢

問置佳點解會有狗扮保安

What

thx

係咪有live?

唔記得加密

各位街坊以防萬一拍片呀

保安自稱叫李海鷹，公海疑似搵到佢

聽聞立場有機會過去

公海話哥哥call車過緊黎，佢本身係荃灣

話說屋企閉路電視最近睇唔到大堂同門口位
唔知係咪特登?
有冇同樓巴絲睇到?
利申:水果樓

乜撚野小英雄

打啲野膠到似大陸人

相反我仲主動講去遊行示威

景林邨發生咩事狗要扮保安？

係咪細孖 佢住TKO

扮緊，仲影cctv好似係

咩人先會咁樣自介自己？
成個岑凱晴咁

之前啲私怨？有排瘋狂屌狗屋，啲狗衝出嚟佢地就返屋企，啲狗條氣應該唔順

一睇個死人頭都知係黑警，鏟到咁

而家仲係度

話保安高層嚟緊喎

有無咁易搵到佢？
仲要打晒啲資料出黎
荒死人唔識佢咁

搵鬼信啦

好上鏡

一定要佢交代

係細孖呀 仆緊返嚟

有冇現場消息

我係細孖會會長
多謝你繼續關心我哋嘅記者 細孖

咁樣係非法獲得證據
法庭未必會受理架喎

各位街坊頂著！

毅進仔智力有限，個名佢自己爆，雖然唔知係咪假名啦

要睇邊個官啦。

hana_kuk Instagram post - Instagiz

siuyinghung2015. 梓喬，我是海鷹，對不起，我從來未參與過電視投票活動，也不懂參與，最重要我也沒留意勁歌頒獎禮的活動內容，等我了解咗先投 · 7 months ago.

佢唔會拎呢段
有把握先再問管理處拎片

但佢拉完入搜屋搜電話電腦，有位就入。

似有啲智力問題喎

個名柒到
不如叫李海狗

有冇街坊開左LIVE?

等細孖

夠唔夠人？

立場黎緊 街坊唔方便開

換衫換衫換衫換衫換衫換衫換衫換衫

扮嘛，屌佢老母啦

想問下將軍澳公海tg group

住附近就落

過年準備$1利是
樓下呀姐要怪就怪你老闆啦

將軍澳好似開親嘅場都係凌晨場

點解唔方便? ANYWAY, 前將軍澳街坊表示冇用TG 所以只好等手指哥哥開LIVE

我屌咁撚仆街

開大燈照個次
應該咁講，次次都係景林出事

我呢刻身份唔係警察

黑狗樣扮實q on99

狗屋隔離, 無計

嘩 屌佢老尾 仲誇過麗晶

景林村手足可唔可以再破記錄呢

妙問妙答，九唔搭八

影cctv算唔算非法搜證？

係，啲街坊唯有屌那媽，頂硬上

尋晚麗晶十幾個鐘點夠佢玩...

屌 狗真係有樣睇

癲狗開左LIVE

link plz

大嗌 attenttttion! 睇吓有咩反應

冇搜令唔可以拎cam片
佢影得已經犯法

住景林邨嘅手足要打醒12分精神

真正義既警察

PISH

小心又999, 好似琴晚麗晶拉街坊

今晚咁多行雷閃電，可唔可以劈返一兩隻？

景林街坊好波

示威者暴走中

屌你好撚似

睇live有街坊嗌：李sir我等緊你捉我返去呀 出黎啦

啱啱入live聽到委任證 所以係警察?

休班狗都係狗

講到假樓名試下佢咪知囉

再深入d講個公司名 係街坊一定識答

立場哥哥終於到

有管理公司既人到左
係百佳附近解釋緊
佢話條撚屌真係佢地員工 之前都有返過工 有record
但如果係真係令到街坊咁不安可以請佢離開
佢地自己都有責任 say sorry
不過現時個情況真係佢都唔敢走出黎

個街坊講：阿sir 我唔要睇保安證啦 我要睇委任證呀
跟住成班大叫委任證！委任證！

黑社會村

巴打把聲好熟，好強嘅撚狗力

問撚咗好撚耐啦
追post啦

講真
如果佢係狗
一早成班伙計護送佢走
似係on9廢中玩野多

佢地屌狗特別大聲

咪係，點會無狗到

咁後生做保安？唔似廢中喎

睇字都覺得好撚煩

同黃埔街坊高下立見,成班細路嗌到好似喺度玩咁

半個鐘

quote錯 自膠

唔信 check手機！！！！

但個保安咁樣答

唔通真on9?

臨時演員要請佢飲凍L茶

個肥婆會唔會都係黑警嚟

即係休班警

依個徐小姐至少好過琴晚麗晶個肥婆保安

太可疑，冇可能唔係狗

咁夜仲有咁多人

似痴線佬多d

仲有3分鐘

有乜好傾
傾咁耐
根本係保安就幾句講晒

係就係

根本一分鐘講晒

唔係癲佬。 有文有路。識挑釁
但我都唔明點解無人嚟幫拖

我覺得無人幫係佢仲想隱藏身份

或者仲覺得可以隱藏身份

來左就穿煲

交代啊

係唔係狗都要出黎交代
居民有合理懷疑佢係狗要求表明身份
佢就入房影cctv影居民
就算佢真係保安
都要管理處一個交代

終於等到佢出黎

又龜返入老母個閪到

個女記者係咩網媒??

後生保安咁少見

又會無人認得

應該係社區主任

鲁芬話佢真係保安???

藍證呢？

屌你拎張證出黎先啦

冇 淨係話會叫公司聽日出書面解釋

前面條女好正

影cctv
串住客

叫佢自己出黎見人啦

係咪特登

影住條女

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

唔好比時間個八婆整證

佢拖時間呀 拎保安証先講

佢拖時間呀 拎保安証先講
佢拖時間呀 拎保安証先講

佢拖時間呀 拎保安証先講

佢拖時間呀 拎保安証先講
佢拖時間呀 拎保安証先講

立即

佢地錯仲講咩數

爽手拎撚咗張藍證出黎對一對返個身份證先啦，戇鳩！
你話你係保安就保安呀？

其實睇落似d咩黑工新移民多d。。。分分鐘冇搞證淨係替星期六日通宵果種。

仲唔拎一律當假證

好撚正呀
相由身心

口罩？

金髮

這一刻

屌，拿拿手拎張藍證出黎對一對返你身份證個名先啦，仲有入職日期呀！
快手啦，咪撚拖時間。
你有藍證咪即你係保安囉，咪解決咗你係唔係保安呢個問題囉！

巡完樓落黎??? 白色恤衫係制服????

要問條友
1.係咪警察
2.係咪輔警

似on9...

隔離應該係佢條仔
好有福

原片dele咗未？求原片Link

靚女
係度抄筆記

屌 保安一定要帶藍證係身
點會要攪咁耐呀

屌

替更係可以著長袖白裇衫，因為無公司制服。

2個都正
一個橙衫
一個口罩

橙衫係社區主任？

即係佢係唔係真保安，啱啱睇live淨係見到魯芬

淨係睇對眼都知好靚

睇CCTV 都要授權啦, 可況你影CCTV?

立場係咪斷咗

保安公司嘅人

唔講真係唔知, 原來咁都得

保安控制室入面睇ＣＣＴＶ無問題，但影就唔得。

魯芬話佢係我公司職員, 又話佢有保安證藍證

成件事好撚on9
拿拿臨拎證啦屌

保安當值開live已經炒得啦 何況直播影cctv

肯拎證出黎未

咪係, 真保安洗唔洗拖咁耐

仲有, 就算有證一樣可以係黑警比佢, 或者叫一堆黑警考個牌準備做卧底, 易考到仆街

當事人去咗邊

仆街 我有戀愛嘅感覺

口罩女

替更就更加奇怪
權力大到任睇ＣＣＴＶ?

四眼妹好掂

有冇手兄係現場
最緊要問佢點保障條片唔流出

橙衫戴眼鏡？

顛狗順

YES

推 好大件事

由入面靚到出面

立場用咩網真係成日斷
顛狗無咁出名, 但又清又順

有條友嗌：落單喇

每日夜晚啲屋村管理處都有事發生

做到野, 好老婆

屌，有冇人識在場人士，拿拿聲跟我指引打去同佢講啦：
拎張藍證出黎先，同埋佢個身份證！藍證身份證有得對返個名，跟住藍證上面有入職日期，主任話係佢公司呀嘛，咁即係蓋咗印（好多公司換替更都未必蓋印，所以呢點佢好可能會衰）
如無蓋印，咁你又話佢係你公司？
蓋印有入職日期睇返，就知佢係唔係 真。保安
總之查咗藍證身份證先！
佢唔出示，即證明唔到佢係保安，可私了。

點解要搞咁多野
叫條友出黎出示比大家睇佢個證啦, 睇埋身份證呀
即刻呀

社區主任

FACEBOOK 都有人話, 個男人一早icloud 哂再del

所以下次要快, 即刻做野
圍到佢無得del

佢同肥仔carry咗全場

到底有冇在場人士
show証先講

可能少人睇所以順

口罩妹真係我睇呢單悶場既唯一動力

真

唔關事, 上傳同睇係兩回事

社區主任其實係做咩架

呢個人

問佢點保障CCTV唔流出

咁你做保安工作，你坐座頭，你係會有部ＣＣＴＶ睇住。
你坐控制室，都一樣會有部ＣＣＴＶ睇住。
呢個係崗位工作黎，冇沖突。

但如果你話佢Ｌｉｖｅ，或者偷拍ＣＣＴＶ紀錄，ＣＣＴＶ回帶翻查，咁就好撚有問題，因為呢Ｄ係要授權，唔係你話睇就睇。
所以佢咁啱俾你地捉到，成件事就好撚大問題，係絕對可以搞大佢的。

正常一定有證跟身

最重要係確認佢身分

不過其實要問佢拍片咩目的
要佢必須解釋

屌
立場哥哥siu4
十幾個鐘冇去廁所

去廁所

匡哥要交水費

小心條片del完再復原

唔識sor

街坊帶佢上樓痾啦

cap咗好多圖

點解可以咁耐冇去廁所...咁佢好可能冇食野

應該係, 隻錶都一樣

但平時影相一定唔載眼鏡 我覺得有眼鏡正d

ＳＨＯＷ咗藍證身份證未？
我無睇了，見仲係僵持咁耐。

cls 唔好起人底

無得睇
我個人生無咗

係入面匿埋左好耐

痴撚線一直係到講邊位女正，你地煩唔撚煩

page黎架

幫佢宣傳姐

社區主任多人識先好

又真係幾正

個經理睇完片承認左個員工有問題
係咪可以承諾炒鳩左佢
起碼到停職先？

因為磨爛席真係好悶
魯芬出黎講廢話

但係好似話可接受？

立場哥哥要去廁所

同埋真係好正

唔洗炒，佢如果係替更的話可以即時收工以後唔洗返。
替更唔等於長工，即係屬於果Ｄ客串散工，一個月都唔知返唔返到三日果種。
無用，你報警，警察嘻嘻唔撚留案，法律制裁唔到佢。
正常犯下咁大件事係應該報警的。

認下聲啦 佢係細孖bb

見過有議員助理著橙背心 應該係

根本狗黎 停咩職

你咁諗正傻豬黎既
呢d post 撈幾年就出黎選
點會唔想比人知

我聽到有街坊問佢可唔可以接受
佢話唔可以
（我聽錯左？）

不過魯昏啲公關技巧幾好
咁多場屋苑最好

P

我聽到魯芬話可以？

我聽到可以

非常時期,立場哥哥"電光火石"、感到下體”自然反應" ”受到威脅"
忍咗十幾粒鐘（爆石）

細孖返咗嚟

魯芬急轉彎

會唔會又屌到朝早都未認

明顯藍，不過唔想搞大件事，黑社會爛仔村，如果唔含到你地雪雪聲叫晒春話滿意，以後晚上佢地仲有運行嘅？

斷正點唔認？

話晒都行動經理

唔知有冇景林街坊睇到
要追問d相有咩用途
如果真係黑警 or 佢sd比黑警朋友

粉紅睡衣同細孖咬耳仔

社區主任日後都要畀人識，放過page出嚟都唔算起底

我都聽到可以

咁又係 就咁睇都幾多mk
不過全部都係手足

過左今晚, 佢可以下屆選區議會

又到笑談廣東話嘅時間，今日教大家一個四字詞語，厚顏無恥。

等上白車 or 黑警護送

可能依家入去就係999

王卓雅咁醒 相反陳耀初

到時又好似琴日麗晶咁有狗拉人，隔離就係狗屋

橙衫妹轉數好快 支持佢做埋立法會議員

肯出示藍證未？屌

佢而家厚德做緊地區工作
民生關注組坑口果三個社區主任個感覺冇其他關注組嘅人咁反感

魯芬一出黎就面有難色

真係話報警

無撚得救咁撚耐仲未有藍證身份證，屌你老母。
教埋你地絕殺都唔撚將佢軍。
熄機開冷氣訓教算。

證呢講咁耐

仲未有證

頂唔順 想訓

無謂處處迫人
其實魯芬好合作

快la

唔好磨爛席

等陣先 我聽到一句
「佢個證係由警方發出」
我係咪聽錯

魯芬話會報警處理
等睇成車防暴到場

你啱
無謂處處迫人
其實警察好克制

咁耐都唔黎捉鳩你班垃圾廢青？

口窒窒
似係俾個假保安拋窒咗

無，保安員個藍証係警方發出，依個係正確

好噪,
D街坊好低LV咁
咁樣就叫道歉, 咁耐連證都冇見到

下次見到有黑社會, 記得999果陣話有班黑衫暴徒
即係百幾個防暴出場

又話有證又拎唔到出黎

藍證係警察牌照課出

係 要推到街坊睇到
真係好弱雞呀你哋

劇本

個經理話因為個保安行為公司都唔留佢
個男保安還掂都無得撈
點解仲比你影個證, 點解仲同你地糾纏
睬你都戇鳩

唔會咁易走到

佢把聲明顯越黎越細

面有難色
唔通笑笑口
笑笑口又會比人屌唔認真
連登仔玩撚晒

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

橙衫拎立場Live 入去？

真心覺得係，灰了
返左家

又濫用白車囉

即炒

真相石沉大海？

爆喎 即炒 報警釘牌

可能我聽錯自膠

認真...個社區主任真係算係咁...

佢個講法無問題，保安證的確係由警方發出。
但依家唔係問緊佢保安證由邊個發生，係叫佢拎出黎連同身份證對一對返，明？
無藍證嘅話，你話你係保安就保安呀？

你知唔知保安藍證係必須跟身，如果檢查無藍證，係可以立即報警有人犯法冒充保安，佢係需要即刻返差館。

全部屋苑住宅，保安開工前集合係必須ＳＨＯＷ張藍證出黎，明未？
呢個係重要程序，無可能會跳過，如果發現佢無藍證，１：保安公司要負責，２：果位假保安都須要負上法律責任。

現場d野唔好咁撚柒啦 一條友話到事即時炒佢咩，晒埋d無奈時間

唔係幫佢地
但個職員算處理得好好
唔係炒佢咁小事 要釘佢牌

我唔信現場冇街坊睇緊呢個PO

一個小保安
住客要見佢, 佢憑咩拒絕出黎?
你炒佢, 佢都要行出呢個門口啦

點解咁耐都唔入題
個社區主任好似帶風向咁: 佢一定唔會行出黎架啦
講到隻"保安" 好大牌咁

立場無live 睇唔到

特別係個男
重覆又重覆

好撚燥 肯入去睇證未呀仆街

但係而家話炒
可能係你啱

所以黑警做假證比假保安拉人，可以點？

個經理算處理得好

開翻

Live緊喎

講野用下邏輯先好無
咁樣講, 你講撚晒
根本唔使傾

無得撈還無得撈，佢由當值開始做咗幾多個鐘保安，一切應該有有卡，甚至保安公司邊個替更接更返工有晒紀錄，但都要出示返藍證先唔該。
因為佢係有做咗保安工作。
無？犯法。

佢del左電話入面段cctv片未

佢求先講嘢唔會er er er
係睇完片再入去同假保安deal完
出到嚟就謝晒皮

麗晶真係公屋都不如

佢唔出黎 你可以點 社區主任都係講個事實出黎

佢話唔肯Del 所以個經理報警

未
但係條片要backup都太易

黃卓雅係社區主任？

眼鏡條女係記者?

問極都唔入題 宜家問題係佢係咪警察姐
其實得呢個問題要問

講緊入去前入去後呀 有無睇live呀

王卓雅

肯用公司身份去話個看更錯，仲話會即時炒左佢
只不過係礙於狗所以吊唔到佢個牌
呢個處理應該係咁多單屋苑保安事故做得最好嘅一單

保安証睇得未

社區主任 valerie wong

都認左違反公司操守 又傾到會釘佢牌 仲係度咄咄逼人

btw呢個經理比起過往咁多負責人黎講 算處理得好 反而街坊....

魯芬話佢唔肯，所以先話咨詢報警(暫時未報)用警權叫佢del
(我聽到太約係咁)

依個可以推比街坊睇

點做？臨時做？
藍證有你身份證個全名，後面有你係邊間公司做過嘅紀錄，亦即係入職日期，你咪對返係咪呢間保安公司囉。
佢真係做撚到咁齊嘅話，的確係冇佢符喎，因為人地真係「保安」丫嘛。

睇到好炆 炒咩炒 連個證都未見到

如果麗晶肯咁樣處理就唔會出事啦

但係拖左咁耐
分分鐘已經周圍send

又咁講
佢地俾人影哂大頭唔驚就假啦
激動啲好合理

將軍澳民生關注組 厚德仲明苑社區主任

屌你唔係話叫條友拎記者個機入去咩，入去又傾好晒撚會比你拎部機入去拍

咪係 炒唔炒又點態度好唔好又點
證實同查佢係咪警察先啦
真係炒左佢 佢消失左 更加查唔撚到啦

睇撚左證先再com點撚個假食蕉啦
玩咁耐一打證都整到啦

麗晶影響左呢單

成日都唔明咁攬住個保安仔為乜鳩

魯芬一開始好撚串

其實到底係唔係警察

佢做得幾好！

點解唔見現場有大隻男, 背心男
麗晶, 黃埔都有

肥婆話佢係頂更=做唔做都得

另外應該保安公司應該住戶要求報警
因為保安偷公司財產（cctv 同住户記錄）
不誠實使用電腦

Smart phone 有CPU =電腦

即時炒

即時解僱

炒

係，而且好似無人跟到入面？
佢點sd點dele都唔會知，一定要check對話紀錄

魯芬急轉彎

好掂

我都明
不過人地一入去傾 就即刻問出黎未

即炒

即時解僱 炒左有咩用 連個證都未出現過 救命

如果佢係假保安/喬裝保安
咁即時fire係冇分別
因為佢本身過埋今日都唔會做

炒既話更加唔會睬你
個證係私隱, 點解要比你睇同比你影

咁炒左佢, 仲唔即刻掉佢出黎

即時炒佢/報警即係放生佢+射走個波俾保安公司食

del咗都唔奇啦
up上cloud已經搞掂

炒隻狗只係割席咋

唔係好明,真係保安?
所以炒佢?咁又唔係警察?

炒係無用，要報警拉鳩佢不誠實使用電腦
再拎report Number 不斷跟進

呢個人把聲咁似立場哥哥

個證無出現過, 係魯芬講話佢有證

但黑警派臥底入黑社會唔係都有假身份架咩

另外, 即係佢唔搵黑警扮, 佢可以搵d 針入去, 果d 人唔一定係黑警

好似機場果幾個大陸人咁, 明顯係大陸派黎, 但無公安身份

乜撚野即時解僱
Either佢係散工定係黑警 對佢都唔撚有影響
痴撚線 又係五大訴求都做唔撚到 出黎講經

屌佢call馬
炒佢之後所有嘢都唔回應有咩用

幾樣野冇衝突

屌d居民問D野好低質

九成係警察
炒左當無事發生過

做老婆一定好正

個肥婆算係咁

如果係警察

又點算炒佢

屋苑嘢邊到關5大訴求事

證呢？

我都係咁話

我上次落樓下管理處講咗句：喂 哩到私人地方 如果狗仔冇搜查令既情況下唔好比佢地入黎喎

佢答咗一句：吓 點解唔放呀！

之後佢經理就捉走左佢

第二日之後我就再冇見過佢係屋苑出現過

啲保安學晒林奠，一味拖拖拖唔尻采你，以為係土皇帝

報警已經完左啦
就個保安公司角度已經處理得唔錯
但個看更嘅角度真係好難砌死佢(除非私了

好撚多社區主任打手

同埋炒佢唔洗番手做之前無做過既文件
一了百了，唔炒佢先無得番手做，一做就虛假文件

細孖有係隔離

係立場哥哥把聲
佢同顛狗日報企埋一齊, 所以立場一聲兩機出

頭先居民講左佢地嘅五個訴求出黎呀 睇片啦手足

果個男可唔可以收收皮 講完又講
明明其他居民問得都好好
影響哂

認真，依個阿頭係咁多次依d事件中算係咁
其他個d學人搬龍門，咩都唔肯做

btw 靚女手足好搶鏡

其實好多保安都有兼職輔警
輔警本身就係指你有份正職
所以就算佢係輔警你都冇佢符

所以警察黎扮保安又真係正路咁去由物管請佢?
搞咁多野為左影住戶?又一下就被人踢爆?

資料應該已上傳晒，無用啦，太遲。
連藍證都出唔到，收工返屋企開冷氣訓教吧啦。

你要確認佢係唔係保安查藍證，對返身份證個姓名，同埋睇返入職該公司的日期呢三項，好重要。
依家人地目的已達，話鳩知你。
呢個亦係側面印明咗保安權力大，你地奈佢唔何。
保安本身多藍絲，呢鋪乜事都無，所以今後大家好自為之。

睇左幾個屋苑,我反而覺得佢態度最串柒柒

Sor 自膠
我以為講緊平時果5大訴求

佢係代表公司, 佢有權check 佢有冇有效保安證
但居民應該無呢個權
只有受僱既保安公司同黑警先可以查證

成件事都只係睇到個人黑黑實實又後生就懷疑係警察
其實炒車都唔出奇。

係呀 證呢

一個冇保安証嘅人都可以入保安房
仲可以影埋cctv
呢間公司真係

佢影cctv

咁咪出證囉仆街 由頭到尾得肥婆睇過

佢入職時果張COPY呢? 叫公司展示比住客

報警同放人有咩分別

有d 街坊問題真係好垃圾

你講魯芬?
佢係肯用公司身份做個咁嘅決定已經贏其他九條街啦

經理都話會出通告囉
咪已經係代表公司交代囉
d 居民好戇鳩, 成日問黎問去都一樣, 不斷重覆

窮閪係咁

報警根本就係救佢走

警方識玩 派班便衣扮炒散保安 偷拍cctv分析再上門拉人
唔洗通知保安公司要求睇cctv

最撚基本嘅證都未撚有

係啊,我只係講個態度

本來唔係太可疑，但佢咁樣講過，變成極可疑

街坊好歡樂...

其實有保安證都可以係狗

我都聽到

有幾個真係人地講完又問

擅闖地方

呢個處理好正路啵

佢唔撚俾 又聲稱炒埋佢 仲可以點

佢親口講咗句「依一刻身分唔係警察」 啲人先咁懷疑

得罪講句 公屋喺咁上下

有d咁嘅事?

似真係黑警
第一 唔會無啦啦有興趣拍cctv
第二 唔肯show出嚟核對
第三 有片做證據

魯芬已經check 左係有
我地就要相信佢, 佢係經公司授權
我地如果信保安公司就要信佢

邊個係爛賭英

最少佢似係真係想解決件事
睇完片睇完相係真係有跟進嘅
你睇下近少少隔離個阿joe
次次都係講啲廢話hea時間等天光

又話搵人入去, 又無左件事 救命

無錯
其實都大機會係犬啦
拍條片話自己唔係警犬有幾難，洗乜搞到咁麻煩
而家就係等報警之後佢地自己警犬收工

可以係輔警
正職做保安

或者係正職警察
經一哥批俾佢做兼職保安

好巧薄唔係話你錯，但係差佬夾佢走定點

唔好諗似唔似同唔好屌街坊問野低質啦
諗下仲有無咩可以做先？

仲可以點證明？或者有咩係街坊有權叫佢地做到

到而家，都未見到張證

如果係警察臥底, 叫警察黎咪仲正

CCTV D料唔delete,因為要交畀警察?!

一啲都唔好笑
鳩叫係度膠化件事

無人繼續問張証？佢一句話睇過就係？

海洛英

釘佢牌

差佬夾佢出panel？

阿joe真係逼人屌鳩佢,人未到先cut線 ,黎到就瘋狂廢話

唔合作可以點
唔通打柒佢？

係冇辦法 死都唔肯出嚟

至少要俾大家記者影到張證至得！

直播去到都後期睇唔到個次序
， 佢係比人圍之前就開始影定比人圍完係到 Yeah 先開始影。

喱個po#1只有話佢好禮貌。
我覺得個佢有可能係派膠囉

岩
樂意報警因為可以將佢運走

有冇現場人士mon 緊依個連登post
搵人要問埋果個女人有關果個保安既contract, 以證明佢曾經真係員工之一... 因為證可以做假

個個街坊行過都可以check 個實Q 保安證
咪好撚唔得閒
最多只係睇佢staff card
check 佢保安證既責任係保安公司同黑警
普通市民無可能有權查保安證
居民已經委托保安公司去證實有關證件

岩岩又話入去, 入入下又無左件事, 起碼搵個第3者睇到個證先啦

呢排無人行咇唔抄排

增進街坊感情

係喎，黃埔、頌明joe、麗晶
最後係搞成點

街坊話生囗面未見過佢、仲有替更頂多咪坐下座頭閒位
1.生口面替更上樓巡啲鐘位成條route都唔知點巡？
2.替更入control 睇cctv睇咁耐仲有PW replay 點講都講唔通

佢唔肯show可以點，仲要比人即時解僱，更加唔會回應任何要求啦

所以叫佢對住MON 話自己唔係警察係最好

差佬嚟到佢就要出示

好波
P牌揸流推

4個字

比著我係個替假保安仔都更加唔會再同你地糾纏
點解仲要比你地睇睬你戇鳩啦

係喎 叫保安公司check staff 資料

到底依排有幾多個屋苑出事,一有事就睇到d保安有幾撚廢

唔俾唔好撚出黎唔撚好收工囉 明明俾證就可以散場 佢又要串柒柒 抵撚死

其實保安公司請人
人事部有晒紀錄

有個雞仔聲既講野的確係低俗左d,但起碼肯出黎出聲

但係喺𥚃面呢，咁有撚証咩

警務處係可以發放藍證俾任何接受咗ＱＡＳ訓練課程而又合資格嘅人士（資格詳情自行上網搜索）。
你所指嘅做針，其實果Ｄ人係警察，定係藍絲，定係中國特工，都一樣無問題，保安管理公司請佢做保安，佢返工時間失職，同佢能唔能夠達到佢想達到嘅目的，兩件事完全唔沖突。

四眼妹

只有popo 同保安公司先睇得佢個證
因為涉及私隱

四眼妹笑容好好
叫咩名

都係好事，揭發到好多仆街保安

黃埔自從個護短伯伯通頂入院就好似無跟進
有晚啲街坊再聚頭但focus左落某個fb叫人散嘅人度
joe好似報完狗坐的士走之後就無之後啦
麗晶就尋晚嘅事，今朝好似有跟進但我無睇到live
無記錯中大學生報有live

私穩條例呀，加物業管理內部事務，完？

咁住戶私隱呢

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

左面口罩染髮女手足對眼

其實而家黑警當道
玩規則係唔會有結果
假設佢係警察，你地跟規則就只可以圍住佢黎yeah
最後叫差佬黎都係接走佢
真係冇計

fb無左眼鏡反而無左個吸引力

純粹係度起哄
我覺得無大台既其中一個壞處就係咁，總有啲人爭住出黎派膠

已被點

P.2

鏡頭後個幾個 係咁打斷人講野

問吓啦

呢d 野popo 唔會即時到處理呢d 野
多數交比牌照科投訴
由佢地查

肥花側邊位絲打好撚正

下次見到佢叫佢帶返眼鏡

魯fun：
唔肯del片，唔肯提供證件
懷疑佢犯法，所以報警

popo接自己友走了
街坊一嘈就拉幾個返差館

有仔,後面條金毛

石Q無質素就基本啦
拎個最低工資，撚會有責任感咩，平時會同你開門都偷笑

口罩長髮

但阿joe唔係話星期5再出黎解釋咩

其實係大家要醒水，
寧顠諗多左好過最後出事⋯⋯⋯

我mark撚左！

粉紅魚骨圖案睡衣
粉紅短褲仔

點先

現場請睇

四眼妹 charm好多 佢選唔選區議員 贏硬
另外 魯芬算係咁

popo 唔會到
你要投訴私隱可到私隱公處去投訴
吊銷保安證就去牌照科

口罩妹個身型好正

為呢d 細節, 分明搵野嗌

你話頌明個d hea都算,但麗晶個個係痴撚線,唔係hea直頭係痴撚左

硬淨d啦街坊
要佢向居民解釋啊
比佢報警做乜9
起碼打開道門先啦

魯芬都真係已經職權上做盡

其實真係報警叫警犬嚟護送佢走

後面條偏頭仔已mark得實啲

請尊重我女友

如果係警察臥底, 而加咪中晒佢劇本？

你地全場無人見過佢保安證，個肥婆可以講大話啦！佢入去夾口供！

CCTV d料狗黎就拎埋啦

隻鬼知黃咗就咩都唔合作 廢事比大家再影多啲加起底 點解? 因為一個全港都認得嘅鬼無得再做鬼, 簡單黎講即係做唔撚到佢份job 翻到狗屋比人笑加調職架 另外唔好信啲證啦 黑警全部出齊晒都得 呢個時勢人地問你係咪警察你要諗嘅都知咩事

麗晶都唔同個個係真保安,依個假保安根本都唔care你炒唔炒

人地公司內部做野
炒人程序都要干涉

［行動討論］星期五係香港重光日

問吓

記者後面個男街坊可唔可以收聲

你知得太多了

已被hi手

爭住問埋D垃圾

屌曬你地老母討論完d女未啊
幫下手啦
下次到你樓下個看更啦
係咪要比人日夜mon住啊

岩

魯芬都算係咁，啲街坊好心唔好啫住佢啦

Agger

sorry岩岩跟片，
想問下個位疑似黑警既人，
無藍証點可以返工?
即場炒佢，之後佢咪唔屬於保安公司?

藍屍保安, 就算唔係副黑警都已經立即炒左了, 抵撚死......

攬咗好耐啦毒撚

孛力 走已 口左

後面黑衫黑係咪佢條仔?

而加無人知佢係咪保安，得個肥婆9up，無人見過保安證！

肥婆扯貓尾放走隻狗呀！

啲街坊真係唔完美智商

得魯芬有權睇,佢話有囉

住戶私隱外洩

好過麗晶好多

呢條友問D野好ON9
無胃為難TB啦 佢都合作嫁啦

咁你比d其他意見啦軍師

你毒啲喎

講真係咪扯貓尾邊個知

個男人收聲啦
為問而問，attention seeking

咁入面啲保安唔制服佢既?

POPO當失路?

好kawaii

係,見到有摸佢條腰

講你地而家擔心呢D 啦

魯芬已經露咗口風
李sir話佢擔心被人圍
咁咪即係

而加無人知佢係咪保安，得個肥婆9up，無人見過保安證！

肥婆扯貓尾放走隻狗呀！

要佢證明佢係保安呀！
私隱條例果d係後話！

將軍澳狗屋對面就係

想屌

個男既根本係度鳩問

果四眼妹係將軍澳民生關注組 厚德社區主任 王卓雅

梳，係我黎

我ok

唔似WOW,冇見到金毛有玩電話

幻想太多啦

因為依個係假保安佢咪可以好直接咁話炒,但其實講咁耐片又唔del,人又唔出等d狗黎接佢走就完結

再糾纏落去無意思
班街坊好戇鳩
好彩有個社區姐姐帶住

成班狗公

反正POPO未到

屌遮撚住曬

有冇橙色背心靚女Facebook/ ig

有狗到?

我對眼離唔開金毛妹妹

街坊好低質

可能上緊GEAR
等多陣

人地經理係保安公司授權人仕
只有佢可以查人地個保安證
諗野正常d 唔該

追擊返佢「呢一刻我唔係警察」先啦
一陣狗隻到場睇反應/當場處理即時要求確認佢身份
如果狗快快手cover走大家就明

咪撚再講女喇好撚煩

講埋組織就不了成班偽泛民真牆頭草，仲要有陳生

街坊不如叫人唔好擋立場camera

四隻腳既

佢都冇禁過電話

你個名....

大視野wo

扯左旗揮手

唉宜家拎高禁比你睇

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

記者隔離啲人會唔會傾波傾得太大聲

popo 唔會到
你要投訴私隱可到私隱公處去投訴
吊銷保安證就去警察牌照科

保安公司炒人都係書面通知警察牌照科咋, 唔會即場到場同你攪

啲狗拖時間唔黎住度緊plan

竟然

POPO唔肯黎點搞

屌 魯芬話已經離職唔俾得證

冇靚仔俾絲丁，有個偏頭仔喺口罩妹後面妳睇啦，嘈！

班友傾無聊野聽唔到魯芬講野

世上總有人淨係諗：跟據條例、跟據依樣、跟據果樣。。。
依家得個主任有權睇藍證咋～個個街坊問咪好唔得閒？

係，日日抗爭大家都好唔得閒添，不如唔好再抗爭，係屋企乖乖開住部冷氣等死啦好嗎。
個問題係：一ＳＨＯＷ藍證對返，事情已解決，大家都返得屋企訓。
屌你老母係度打套路。

我就淨係睇結果，依家打仗時期，你唔好同我講手段。

依家係咪都確定佢唔係狗？

臥底犬手機d資料冇得攪？

如果今晚都出唔到保安証證明佢係保安
即係呢間公司請左個假保安黎返工

你要投訴私隱可到私隱公處去投訴
吊銷保安證就去警察牌照科
popo 理撚得你, 踢你返去牌照科算撚數

喂到咗記得追殺
「喂係咪你哋伙記嚟」

立場live
今次街坊到底又可以爆肝幾耐

真係估你唔到

9成係警犬

開頭以為魯芬做得幾好 講到即炒
點知愈講愈鬼

初睇4眼妹..好有VIEN BB帶左眼鏡個種眼神..

825荃葵青好波！

都話差佬上緊GEAR護送佢走

咪係囉仲講咩條例,程序,根本依家佢賴皮街坊圍多十個鐘都唔會知道一個真嘅結果,最尾都係等比狗接走

唔好自爆

請假保安/無持有有效保安證從事保安工作係犯法
唔該講野成熟d

其實警察都可以有保安證?

有哂相唔知老豆揾仔有冇新發現

絲打

借位
究竟你地知唔知點解義士會成日比狗捉到，入黎 我話你知

巴打係咪有係旺角飲過酒

其實圍梗乜???懷疑佢係狗??做左乜令人懷疑

返工去side唔洗登記睇下係咪本人就可以直接開工
笑死人咩

肥婆第一次出黎之後，有應承比大家睇㗎

我覺得最大問題係，佢係唔係保安
我嘅問題好清楚好正常姐

四眼妹太長氣

呢單應該好快
防暴一到，走唔甩就九成拉晒

就算popop 平時放蛇捉訓覺
都唔會提出即場炒啦, 都係要返去做野, 要程序

擺明係假保安

睇唔到黎多次

即時炒左佢， 佢張職員証都要交比公司架啦 , 依家收佢職員証唔得咩

金毛巴打好似想訓

絲打見字望一望立場鏡頭

其實行得正企得正，係真保安咪比人睇
依家咁樣證明係有野啦

佢當值期間用電話拍低cctv片段

不如直接爆入去拎記錄

係度做乜鳩

佢同魯芬應該前世撈亂骨頭

有冇人懷疑過條肥婆都係黑警？有冇人check過佢身份

知道瀨野請左警犬

你哋村民俾肥婆兜圈兜到

講野呢條友幾廢下

若果佢請非法勞工
佢無證, 間公司係犯法

唔好叫佢魯芬啦
佢似韓紅多Ｄ

特登捉晒手臂

不過都4個鐘 條假保安有咩都backup哂

send撚走哂喇

拖緊時間等警察黎

現場同四眼妹講明呀，跟好d 個個案隨時有位上

幫推
試下探佢口風
扮傾計問佢做乜咁後生就做保安

個款舉止都似
呢行好多做過警犬

屌~好撚低B
為嗌而嗌

哦...就咁乍???超....但佢FB應該都證明左佢係大陸9???
利申:以前做過保安都會影低D騎呢野既CCTV...例如有人係部LIFT入面跳舞.

佢唔離開，咁其他保安唔做野??

其實應該分開人同手機 不過佢9成話佢無權

佢一開始有show證 睇唔到係咩證

你上佢

犯法今日狗有咩唔犯法？示威者都係狗扮呀

而加邊個知？有咩confirm到佢identity?

睇巴塞算，啲村民俾肥婆撚狗咁撚蠢撚到呢

POPO呢喂?

我見到佢捉住佢條仔但係點解我有既感覺

肥到咁體能fail十幾轉喎

有條白痴玩到扮職員話自己遲到都講得出
係咁講既話無意思
正宗豬隊友

言歸正傳~~~求4眼妹IG

唔好亂講了 巴打嚟

現場啲街坊真係好撚嘈
明明前面仲認真講緊，後面自己不停傾計做乜鳩

岩岩拎左包煙出黎

popo遲到是常識
50米好遠

你又啱喎

在場果位巴打，唔該你呼籲一下大家散水吧。
你地既然都失咗位追唔到個藍證，返歸開冷氣訓教乃明智之選。
如果唔係一陣果Ｄ程序撚法律撚私隱撚呢可以告鳩你地滋事擾民，非法集結。
唔輸都輸咗，衰咗就認，無謂繼續堅持承受被捕風險。

補充~長髮個個~唔係短到成個男人個個

衝入去索帶 私了 掉出去村口比狗執好過

講經咩講 距離6月9都就黎3個月 仲講

屌 點都要check 到張保安證

好心現場唔好玩膠
理性啲解決件事喇 嘈撚到乜都講唔到

村民on9到呢

咁咪你都有問題,只不過好彩無人捉到

而家只係為糾纏而糾纏
d 問題作撚到天花龍鳳
越黎越無賴,無質素

尊重

解散警隊

ok

唔好俾人帶住遊花園！！！！

韓紅都唔放過，痴撚線

你搵搵片，佢有一句話 我呢一刻唔係警察

入去睇職員證呀 屌 嘈乜9姐

但影CCTV唔代表係狗...純粹係失職

影cctv肯定係有蠱惑啦
仲洗審

佢話 '我呢一刻唔係警察'

唔理有無報警，
如果即場炒左，即係變返普通人，
咁佢可以逗留向保安控制室?
我睇唔明

有條仔不停問，又冇人理佢，可以問啲有水準問題嗎

屌 嗰位哥仔成日問埋d 9唔搭8問題拖時間，一陣popo 到場救返自己人就仆街，大把時間比佢做假證據

解決完一樣野
再提出多100個問題出黎, 點樣攪落去
呢d 就係叫無賴

經理夠唔夠膽發誓唔知果條替假係警察卧底/ 為警察做野

要打格

講真依家都過左咁撚耐,隨時做好左

影左證就老豆搵仔

講真
班街坊同麗晶黃埔差好遠
搞咁耐一張保安證都拎唔到出黎睇

肥婆撚智商唔完美村民，完！

有HKID 號碼

咁證實左佢係大6佬未????如果係似傻佬多過係狗...始終呢行周圍請人...好多唔正常的...尤其上左年紀..仲有睇張相笑到ON99咁...
不過知幾時入職未???咁快有得坐CONTROL???

段bio
佢唔係以為國內睇唔到fb，但睇到ig卦

鏡頭zoom近見到戒指
各位巴打

腳

啱啱學堂操完就fit姐

好撚煩果個男人，講野又無point,現場既人叫佢收聲啦

腳啊

今次無一個比較叻少少嘅街坊帶住

你地夠啦 仲要講胸

又禁錯

佢show咗影印本
牌照號係A1310915

我愛口罩妹

你無見過男警個張圖？仲肥撚過佢

現場啲街坊愈睇愈ON9
人地魯芬真係有心想解決件事

正經時刻比啲咁既野我睇

中指唔係無名指喎

你係現場????乜唔係叫李X鷹咩~~~

都on99 一個新仔炒散可以坐呢個位，唔好玩啦叫個肥婆

黑色人字拖+黑色指甲油

呢位師兄應該係ＳＨＯＷ佢張證做範本俾大家參考。

犬隻咁耐都未到既

睇返google 張相
果行係有HKID 號碼, 唔打格就係公開左私隱
個保安仔已經唔願意比人睇, 個替假保安仔可以告返間保安公司

梗係4眼妹好好多囉...口罩妹骨燦燦無乜BODY

肥警有冇委任證先

sample黎姐 2012-2017年

我愛口罩妹啊⋯⋯

各位巴打比啲尊重自己，唔好失焦昅女
利申:啱打完J

popo's coming

其實唔出奇，可能係小休時間，條傻閪自己走撚咗去果個位度玩，結果犯眾怒，形成大炒車。我估件事應該係咁。

呢張係佢自己嘅

絲打可唔可以揮一揮手

google 有10張大叔

不割
其實係得現場撐既都係有心人，可能唔夠惡唔識點瘋狂追擊，但都係有心撐，真香港人，唔係冷氣軍師，我地要多謝佢地，值得尊敬

雖然咁夜都落黎很好有心，但成班係後面hehe哈哈嘈住曬唔知做乜9

警狗今日拉得夠唔夠人 會唔會又拉街坊

好似中二病

乜都唔肯講呀 所以先懷疑

現場問清楚個肥婆個懷疑假保安今晚當值範圍啦

屌行到?未

好似都有啲上圍口罩妹

唔緊要啦許生

為搞事而搞事,好唔認真

4眼妹去左邊

MOLA MOLA
立場哥哥走左去

比啲尊重自己，唔好失焦昅女
利申:啱打完J

4個行咁耐先行到過黎

替更保安影cctv唔肯刪係定有蠱惑

夠啦真係

呢度又咪一樣
係咁講女

冇錯
好彩我仲有PEPE護士

成班生番真係唔似係想解決問題既

4大天王黎LA~~

電話影曬住戶私隱，已經有野揸手，唔會柒

睇佢挑釁住客個段片已經覺得條友似智障

POPO抱住行刑既心入黎景林

目測四隻狗有三隻都係岩岩訓醒

有無link

POPO心諗 仆街準備睇巴塞..叫我地黎跟埋哂D芝麻綠豆

你新嚟㗎？

唔通講公屋水平被完美撚咩

更正~~~係睇睇下巴塞~

入面有uc

粉紅個屁股

有uc

追番1 1

1:1

冇呢個需要。
如果佢ＳＨＯＷ了藍證，對應返身份證個姓名，證明咗佢係保安身份。
咁佢做任何行為都只代表係佢失職，就如個主任所謂咁：炒。
就算佢係輔警都無辦法的。

就正如以前某位警察都穿住制服更衣室打飛機射精落三文治度食，然後放咗相上去ＦＯＸＹ度，呢個係屬於個人失職問題，你地屌還屌。屌完解決方法都係炒咗佢，然後管理公司出返個道歉交代俾大家。

就係咁簡單。

所以事情解決咗，基本上就應該散去，再搞落去係無意思的。

撐警笑咗

TKO真係未放過Tear Gas

POPO入去第1時間可以黎個熱情擁抱然後:辛苦你啦同志門

當通宵更不嬲都係食宵夜 -> 訓 -> 食早餐 -> 收工

黑警：細聲d嘈到人呀

街坊：唔會呀 落曬黎喇我地

D厹真係好撚煩，好似前世未見過女咁

瘦得黎又白又有PATPAT

依d情況叫左又係幫唔到件事
忍下啦

夠啦

比卡超袋仔個個？

條底底好緊咁

街方敬禮真係好撚正。

笑咗

黑底

byebye絲打

停啦 好無?

想講一句，街坊好有心，但感覺好多似係落黎湊熱鬧，仲要幾騷擾下，希望下次可以專注小小

TKO d 街坊好似亦未食過椒

所以談笑風生

警察玻璃爛哂都無出 不過有舉過黑旗.

個背面幾正

立場哥哥會唔會又做文宣
當場叫人支持立場

你仲煩撚過立場後面個男人，上床打飛機啦

自衫 短牛仔嗰個幾好

好似係 上次TKO縮左 無出黎

咁應該點做先算專住少少?

所以對住popo 無問候佢老母

跳跳紮
好活潑

有得屌你say no ?

問佢部電腦去咗邊

現場9成係仔~~不如影返張沙龍啦屌連登最馳名個張相可以整張2.0版啦

都好

起碼問緊問題個陣唔好大大聲笑，因為有時真係聽唔到

我都想知 同d保安keep住四目交投算唔算

絲打唔好嬲，大家都係得個講字啫

前門好高興

依家唔洗行咇，日日返工唔係訓教就睇tvb， 佢地就爽

上次遊行唔係放過咩

饑渴到咁
點掂呀

無呀

btw 佢係咪check 咗保安證副本？

椒only好似

就算係公廁我都照埋單

btw,尊重

絲打嬲喇，算啦

部電腦關心緊我地嘅屋企 香 港

又講多次件事, 真係沒完沒了
又重覆 撚完一個, 又撚多個
求先個保安經理, 而家到popo

屌你， 你同狗屋班黑警有咩分別

Repeat u

緊係揀四眼妹

elf??

冇人丁仔

成晚重覆又重覆
班街坊質素真係好弱

你個名好難尊重
不過個粉紅色衫應該有mon post

藍証啊，係咪保安員。

絲打係咪頂唔順太眼訓

有咩推介？

Why not both

就算日頭將軍澳大部分地方都係私人地方冇街咁濟，有乜地方可以行咇
將軍澳嘅警察可能畀佢地自己友覺得係守水塘

無計 要搵私隱專員先告得 佢依家其實無馬上拘捕既原因 d狗一定執正黎做

有啲野心諗咪算囉，做乜講出黎呢

街坊都要屌?

我已經行開左都唔肯放過我

又係重新問返求先問魯芬既野
屌~ 煩唔撚煩

啱啱影到有啲幾好

白衫狗懶撚曬野

老豆搵仔啦屌

白衫sir話係嚟護送李生離開

嗱咁喇

有啲眼鏡仔不錯

特赫海 << SJ

睇完巴打起佢ig 底，睇黎係傻仔，唔似popo, 不過都只係推測

有邊個估到連登咁夜仲有咁多咸濕仔呀

根本聽起上黎最多犯民事案...未至於刑事阿SIR點會捉佢返去呀..

公屋咋
私人地方, 諗多左
咪撚學人FF 啦
公屋仔

無計 無得告 有無法律j幫幫手

白衫好似飲醉酒咁

真係激死

有罩好多幻想

你好正

仇家

💙

笑左 gel一下蘋果日報記者

一講蘋果個白衫即刻啤一啤

真係晚晚有野搞

欣賞姐 頂多修飾返d形容詞

九成九啱啱係狗屋隊左兩罐 剝左半包花生 unun腳睇巴菜

屌你無啦啦受call要做野

香港人無時無刻都要玩Prop Hunt

唔洗解釋

著雨嬲果個

你要投訴私隱可到私隱公處去投訴
吊銷保安證就去警察牌照科

保安公司炒人都係書面通知警察牌照科咋, 唔會即場到場同你攪

正解。
阿蛇捉到你訓教，或者失職，都係叫你返去警務處先，再查實。
無權即場炒９你釘９你牌。
至於做唔做，點處理，冇啦，佢揸莊，控制唔到的。

想屌識

癲狗收工，仲有邊度有得睇

閙劇一場啲質素低到個點呢

睇錯咗做porn hub

坐係屋企笑做緊實事既真香港人，又block一件垃圾

不誠實使用電腦都有d機 不過要管理公司告 都好少即場拉

原來外圍都有個黑色手袋唔錯
不過又係有仔

立場

算啦 有男朋友了

立場吧

臘腸

係囉，Ｄ靚絲全部都有仔，我地呢Ｄ連登小處男點生存落去？

可樂

外國勢力

贏左個日煲底幫曬你地含撚

得返韓紅同魯芬

我明
豬隊友都係隊友, 不割蓆

不如介紹個靚絲俾我仲好。

陣間的條柒頭出黎應該嘈到拆天

又見到粉紅

啤酒扮可樂

係咪㗎 到時搵你喎

可唔可以叫佢出示保安人員許可證㗎？冇呢個證嘅話，係唔能夠著從事保安工作㗎喎

好簡單啫，叫條撚樣出示保安藍證同公司員工證咪知佢係人係狗囉

玩完一個到另一個
d 問題重覆性又膠味濃

住客絕對有權

我覺得條友係藍絲想做差佬又做唔到
唔係真係狗

藍衫肚脯吱曬出黎

係，所以要盡全力去嬴。

點解我覺得係班街坊被人撚緊多d

屌，位哥仔好撚煩

幾隻狗q哂手，企到斜一斜咁做乜，唔耐煩

平時依個鐘數係狗屋蛇皇訓教

要做野緊係唔耐煩

後面兩個藍衫 成個極道憤怒咁

個波幾大

聽心經

絲打唔好亂黎
維園班手足都要裸跑
你上哂鏡依班癲佬連登仔真係搵返你

個小朋友俾人撚翻轉頭
不如俾翻黃姐姐問

打去管理處問 而家邊個當更
當更有相 有證 佢有無 係唔係保安?

唔撚好搵啲細撚過老鼠屎嘅野出黎講啦

等陣幾百萬人武裝革命 你就仆街

隨時多過200萬人

其實都即時炒撚左，又話左唔係狗，仲想點呢？

唔緊要啦
嗱....咁喇

呢隻白狗算有禮貌
不過黑警死全家 冇一隻狗無辜

佢依加手上有住客私隱...

啲人蠢又煩又重覆好在有巴塞

把聲幾磁性
李子成

痴撚線

佢擺明唔de啦

扮架渣，三個都好唔耐煩個樣

對鏡頭姐 上次比連登仔讚嗰個黑警

係喇，err......係喇，私穩方面，係喇，真係唔係狗處理喎

留名追數

可能頭先打示威者打到攰，宜家咁撚hea剛訓醒咁

肯扮都算好 家下大把囂張到扮都唔扮
你又奈佢唔何

係咁講即時解僱左點解仲係入面，格硬拎黎拗

大把狗鏡頭都唔撚扮...

三柴有個油水更

日日蛇皇狗屋食宵夜睇波訓教

今晚難得收call出次行動 個樣閪撚到呢 唔想做咪撚做啦

原來兩件三柴

無gear係身梗係禮貌

成大個老冧喺膊頭，唔通偷波屌鳩人咩

老臨

頭先白衫口形講"算啦"

搵個街坊企出黎話告佢拉返狗屋慢慢來玩啦

得架喇 我知你支持我

我知你支持我

絲打去左邊

藍衫態勢仲閪過佢大佬

咁又係，天水圍個件舉撚哂中指

分得清刑事丶民事未，低質到呢但唔割

正解

收到廿幾個call 投訴噪音

鳩作都得啦又無得fact check

盧偉聰扮藍衫落埋黎？

屌 你講開我先覺
平時夜晚時段 都係同一個呀姐坐係到
前幾日發現轉左個地中海呀叔
帶住耳機 好nice咁同我打招呼
唔知關唔關事 都分享下先

好撚煩，係咁殊

搞咁耐都唔敢出嚟

最佳處理方法可能係私了

解決問題....（雖然最後都唔知點
唔係解決提出問題嘅人
初步觀感幾好

嘩 巴塞3:1

又係

以後啲保安多咗個要求
一定要老...冇殺傷力

4-1了

有禮貌係好既
但係點解佢要影cctv

快得咁緊要

聽下歌算

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

無美斯so9反而大勝

btw 肯出黎未

本身諗住好聲好氣同你地講hello
今晚就俾人炒

有好多cam

就係, 等到天光

問佢 白色恐怖...

炒了 咁串就無計啦 做保安串9自己老闆

樓主：我百份百肯定係黑警
一早潛水係床度訓緊覺

背心仔

邊度

啱啱右邊

仆街了 有d眼訓
個點都要追埋個尾

小妹妹

嗰妹妹咁夜唔瞓
香港人捱夜真係由細練到大大

搞細孖

知唔知咩叫爆肝

個高度...

我ok 很ok 呀

你叫現場個c打幫你拎ig囉

有乜野J 左先講
背心仔唔好走, 繼續問

個白衫同蘋果真係有啲嘢
約埋一齊走

召喚你幫手

巴打你都啱？

相

冇cap

立場哥哥都係TKO 街坊

多唔多OT

個白衫有啲姦咁.....

係呀 細孖住TKO

無個黑警係無辜的

公關show 機會

同意......香港人好善忘

開始9up

聽把聲都知問野條友係小學雞

犬要跟好主人

無辜便已離職吧

大隻黑警呢

個白衫好似串緊39分鐘咁

含

仲有人串睇錶

依個白衫開始自high

立場記者辛苦晒，攰到咁仲問到問題 好高質好專業

琴日係麗晶管理處報警拉街坊 今日拉保安 要屌爆麗晶個主席同管理處

離職都唔係無辜（有啲

等咁耐都仲未見到個男主角真人

不了

其實自己都識幾個人做狗
佢地都有屌依單野

不過，你班狗係一team
點講都係錯撚到離哂譜

上面咪有相囉

克制克制

和平點都好過打黎打去既

拍到d料可能又送比中共

景林村次次tko有事都被狗針
唔使驚佢哋善忘

非法集結

其實今日算成功
可以參考下

係座頭say 個hi 已經攪成晚
仲要飯碗不保 皆因一個hello

個小學雞手足

大家唔好去大陸，高危

剪啲唔剪啲

立場 x 白衫
個呀sir 有腦.....好多陰謀論

你唔會係佢本人吓嘛
做得保安都預咗走嚟走去啦

帶避雷針..

4:50

禮禮貌貌都係度jer

邊個會估到似狗say個hi 影下cctv 再串住户會搞到比人即炒

其實大家曾經都希望差佬係會咁樣客客氣氣，有商有量
唔係兇你，亂打你，亂捉你，要跟返警例規矩做野

一切都返唔到轉頭

好眼訓 但唔睇埋個尾好唔抵

休息下咪算
可能佢上完gear一樣CLS既
但li一刻有得和平就和平啦

白衫同立場吹水

證明啲關係搞到幾惡劣
仲要係小朋友，之後幾廿年都修補唔到

小學雞好煩

返唔到啦 我答應咗一世唔會原諒佢哋

村口就係狗屋，又係民賤聯同黑社會惡勢力地頭。

一件保安，三個popo都的唔到佢出嚟

主人唔識教...亂咬人....要人...
係主人嘅問題

小學雞係人都駁嘴㗎啦
關撚事

係

李生好扮唔扮學人扮狗

條友應該係想做狗又考唔到
所以先扮狗

關心緊我地嘅屋企 香港
如果你選擇支持立場

當年太廢考唔到 諗住保安都叫有制服著

多年後終於可以坐到狗車了

個個阿SIR都講俾街坊聽發生咩事
咪好做囉 明哂件事咪冇衝擊囉

屌。。終於睇到主角，咁嘅體格實係狗嚟，邊可能係屋村保安

阿sir比人漏低左

好警察真係會比人杯葛

白衫畀人瀨低咗

呀蛇: 屌等埋我先開車呀仆街

多謝大家關心我地既屋企..香港..香港人！加油！

笑到醒左

阿sir返到去會唔會畀人排擠

肯定會啦，阻住班細嘅睇波

好似話有D黃既都會比人杯 甚至告
不過我都信佢單純做show

條友有冇後悔講"呢一刻唔係警察"

1) 做show
2) 立場
而家街坊唔係完全同佢敵對 佢自自然然唔會咁易起鋼

佢自己鳩屎者
一早show證認衰咪無事囉

所以我到依家都認為佢係狗黎

終於完了

被A公司炒嘅保安員去B公司返工；被B公司炒嘅保安員去A公司返工

度緊自己碌鳩有幾長

推
大家順便留意下自己樓下保安

屌你老母閪正一冚家剷！

屌，好似撚緊街坊

無拉過人，護送咋

只有重組警隊
換新血 提高入職要求
先會考慮會唔會尊重新嗰批

所以最後係咪狗黎？

似有精神病比警隊放棄...

之前機場事件，東涌各屋苑換左密碼同保安。

景林友呢排大家多啲留意

個樣好似大陸來的

考緊警犬，所以呢一刻咪唔係囉

好波

今晚放工經過再望多次

要。同埋追尻個保安公司報告
膠層話廿四小時內有

好似係禮義廉議員？拖埋佢落水！

係丫 溫啟明 😂

絲打你係咪唔洗訓 😂

睇黎你個邊啲保安平時hea到仆街

hello

咩黎 D牌點做保安

今晚再圍？

17年？

保安除咗新年之外係唔會打招呼㗎

好賤格呀

想知係邊間物管公司？

置佳

頂！

一定要！

麗城都係 大家無巴打有資料

頭先無再見倒嗰個「保安」了～～